「戒丁」為左戒丁大家可以去到幾盡？

嚟緊諗住一想打丁就去做運動

但夜閑人靜又點樣忍

幫你戒

無架 唔work
放過自己盡情打丁算啦

用𠝹刀𠝹

忙撚到打J都冇時間

切左條丁乍佢

其實好多時都好忙
但係就係大壓力到想打丁黎發洩

點解要戒

貼林鄭係床頭